求教英文grammar

好似果啲一句得一個verb，我最近先知 係咪真架，求教學grammar方法

唔使教
做哂成本Cambridge Grammar in Use
掂

SVO + to 咁已經夠合格.

之後學prep, conj

再上一級學relative clause.

Koten個grammar force

有心既買本grammar in use啦

一句可以幾個verb

每句只有1個verb
同一句每多1個verb 要 1個conjunction抵消
cs教嘅拆句子 proofreading一定要識

Grammar無速成

留名

Lm

我其實連in on at都唔識分 唔知用in my life定on my life 勿屌

屌你老母返去讀小學啦

其實我都唔係好熟

呢啲短字先難學
識用先叫真正識spoken English

利申：唔識

有冇vocabulary 既書推介

建議用 grammarly 幫手proof read 下

其實好簡單
就係死記

Under my life

死記係冇錯的
果啲on 25th December
in July
on Monday
at Christmas真係死背

但都有少少邏輯可尋既
In = 入面
On = 上面
At = 處於
咁只有「係我既生命入面，...」係有道理架姐